考toefl問題

有冇人考過toefl 同dee水平比點樣？
我dse英文得4 如果想考到over85分要用幾多時間去練？ 有冇去上堂既必要？ 另求教溫書方法